過去的就讓它過去…

sometime you'd let bygone be bygone
冇左就冇左架啦

我是你未來

cuz heartbreak its really feels like the world gone...

又係度扮咩

你好小氣

回家?